終於有啲錢啦我 可以一齊食嘢啦！

我失戀

你好多情

可以請我食嘢再講

我好仆街

仆落我懷抱

我只係想要個交代

Sorry 我真係頂你唔順

算啦..咁都係以後唔好搵你 你唔好搵我
你當我係乜嘢

咁勁嘅

我會當你根本懶得so我囉 哈哈😂😂

久等啦🤦🏼‍♂️